好辛苦日日都等一個機會比我死

已經唔知有D乜野再可以支撐住自己既精神提住自己要支撐落去生存落去

我係好多人面前 係好多人眼中應該都係一個身邊好多朋友好樂觀好歡樂既人
其實我唔開心既時間係多過開心
我真係唔知唔開心可以同邊個講

我阿媽出面識左第二個男人 話唔要依頭家
我因為對EX念念不忘飛左現任 當然我冇搵返EX復合亦冇同佢聯絡 只係我覺得自己唔適合拍拖
一個更好
冇人明白自己 自己係一個好簡單既人 但出到黎做野 邊個睇我唔順眼 就算你幾單純
自己做自己 冇參與是非 佢地都會講到你有野 我真係受唔住

日日都諗緊自己幾時會死

我諗 只要比我覺得自己小小用或者我就唔會再有依個念頭
我好鍾意唱K但我唱歌好難聽 冇伴唱唔到果種 我諗住學音樂 學自彈自唱
比自己有D寄托 想問有冇結他班 好介紹

我都想

又叫春

學音樂 好事黎

怕